前線冇鬼 冇鬼呀

大家唔好再講咩有鬼有鬼要捉鬼
當大家互相猜疑 場運動好快會散

同樣地 大家出黎抗爭係要有獨立思考 唔好比你身邊既人既決定影響你
自私咁諗 你係為自己既未來去抗爭

尊重前線決定 但求下你地唔好再比人拉 好心痛
勇武既你係最珍貴

8月5一齊罷工 要見到大家

戀戰前線累到有班想走既留低幫佢地
最後被捉

真係

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

唔好再戀戰喇, 令佢地清場困難呢件事根本唔WORK
令到班狗交功課有困難先係上策

唔係話唔俾前線決定，但我剩係知唔走一定俾狗咬死！

可以建議、切忌謾罵
星期一團結一致！

好老實，鬼係一定有，唔係猜疑，圍警總一役有人扮衝冇人跟，到之後港戰用感情勒索叫人留，仲有大家都遇過既影相人

個個蒙面點認證全部自已陣營，捉鬼就冇咩可能，只能講要有獨立思考，想走自便，想留冇問題，就唔好話「因為人地叫留所以我留」

你地咁樣送頭, D人到時真係唔鬼罷就好笑

其實點會無鬼
一早講咗係有鬼, 係一直都有
只不過初頭人咁多,d鬼作用不大
而家D鬼既作用開始顯現
點解唔比人講有鬼？

咪撚再話前線係鬼啊屌

閃水喇！

無人想屌佢地，但on9又好鬼又好結果就係成班人陪葬送頭俾人告暴動

你因為咁而吹人唔罷唔慌唔鬼

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

有冇人留意到好多舊ac平時冇留言 但最近就不斷叫人唔好走 屌冷氣軍師

成日感情勒索戰友呢

前線留守既就係鬼

身邊已經開始有人咁講

1 個戀戰前線害 10 個後排比人捉。。。尊重？應該譴責啦

走啦 屌你老母
圍撚緊你地啊 豬西

我唔同意情感勒索
因為每個人出黎都係為自己既未來
所以大家要獨立思考

唔好比人拉啊

停止捉鬼，停止提鬼

同意 真係有鬼你都唔會verify 到
所以捉鬼論只會分裂 對件事冇幫助

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
我就走先喇

所以咪話前線每一個要獨立思考囉
我一定唔會譴責前線 唔割呀

尊重新線 大家俾意見時可唔可以唔好屌黎屌去！注意用詞

用自己既準則去判斷自己承受幾多係好事

回家小心巴打

有鬼要大家戀戰

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

呢個真
唔好再捉鬼啦
當年德國就係捉鬼捉到自己收皮
好亂軍心架

你啱

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

戀戰唔係鬼就係豬呀
be water
狗多就即撤

總之大家要獨立思考
捉鬼論只會分化大家

一早講晒 要閃

幾次都係 但都係會有人留 呢個問題

大家自己用下腦吧

咪撚再話前線係鬼

推 不分化不割席呀

我用完腦
就算有鬼唔捉先係最好
因為捉鬼的負面影響係好大

因為有d真係想被拉

推

推爆你

Pish

Push

我頭先睇返直播，退到去柯士甸道，見到有個冇帶安全帽既男仔得佢叫人「返黎ｓｅｔ防線，行前Ｄ，同你既朋友講」，我覺得好可疑.....有無兄弟幫手分析.....
真係好心痛.....T^T

點都好 保持獨立思考 自行判斷
唔好見人留就留

咩嘢證據都冇就話有鬼？

連登仔俾啲獨立思維啦

總知己落到場要思考 而唔係羊群心理
到時冇時間捉鬼

我想問下咩叫BE WATER?

連登最撚多鬼

推！

push

要有獨立思考

未有證據證明有鬼呀

唔好亂屌啦

我冇講過唔同意be water 紅隧 立會證明好work
只係想講 要留既唔一定係鬼 佢有佢想做既野 大家都辦法verify 任何野
大家自己去判斷自己可以take 到幾多risk 要獨立思考
唔好再有人比人拉 跪求

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

唔捉鬼呀

今晚輸撚曬

冇鬼
姐係成班冇腦戀戰撚

冇鬼
得傻仔

唔係要互相猜疑，係要獨立思考

停止分化，請用理性言語，唔好屌

同意

游擊不留守 推

每次既情況係
日頭進展好好>到夜晚班前線就設防鳩企無作為>好啦有人叫走啦班狗開始圍封路>前線繼續守>班狗封曬路係鐵伏擊走既人>前線繼續守>到尾班車時間左右班狗開始推前圍>前線仲未散>速龍一出唔夠人跑>前線比人捉>無地方走比狗圍地鐵又有狗>又捉

我唔想輸
就算輸都唔想輸係分化同捉鬼
不過都覺得 想同大家傾下以後點打算
去留時機 同 速龍衝前拉點搞好
每一個兄弟都好重要 唔想有人被捕

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

無鬼，大家個人決定
唔好屌得咁大怨氣

我同意戰略上有問題 呢樣要檢討 我好心痛咁多義士比人拉
但要停止捉鬼論 呢樣野會分化 5年前試過 證明好work

收皮啦dllm,

明顯有狗扮示威者
引你地留低

停止捉鬼論 呢樣野會搞散運動 5年前試過 唔想再輸啦
但大家獨立思考 每個可以take 既risk 都唔同

宜家唔係想大家互相猜忌
係想你地獨立思考
諗清楚留係為乜野
如果係為保護想留嘅前線
就再問點解佢地想留
自然會搵出怪人

好明顯 天水圍 黃大仙 大埔 葵涌 馬鞍山圍警見到
街坊look圍屌無敵 到而加都唔識玩？

你就係其中一隻 有血有肉既手足 經過721 728 加埋今晚絕對唔會叫人留

起樓豬底 活躍時間係一件
最近兩個po就係風頭火勢叫人留 話無鬼

以後叫留既一定係鬼

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

所以呢？咁你落到場係咪要每個去check 佢係咪鬼？
捉鬼有咩幫助？
我係同意be water 既 hit and run 暫時係最成功 立會 紅隧贏得好漂亮
落到場大家要獨立思考 唔好比人情感勒索
同樣地 如果有人唔走 你都尊重佢 佢唔一定係鬼 總之你自己對自己既行動負責 唔好羊群心理 時刻保持清醒

我邊有叫人留呀dllm

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

我覺得唔好再神化前線，可能真係有d手足上左腦，加上比現場既氣氛影響，好容易做錯決定。而幾個人既決定又影響哂其他猶豫不決既手足。
黑警專門受過訓練，上到前線又咪失哂控。

希望前線手足肯聽下其他人意見，想守既就比個合理原因(實際上的意義/作用)，唔好純粹想守就守。

你睇返我既comment 我不嬲叫人唔好送頭 be water
我反既係捉鬼論 你點證明一個前線係鬼？落到場互相猜疑只佢死得仲快 以後邊個會出黎？

前線完全跌入對方節奏

Yes 前線討論 一定唔可以情感勒索其他人 每個人都要保持清醒 你係可以自己決定點做 手足唔好再比人拉了

推返啲實用Po

咁唔好送頭得唔得？

無鬼即係有傻閪

我同意唔好送頭架 但都同好捉鬼囉 呢樣野好無謂

錯就要認，sor 我錯，我會支持你地

無人有錯 錯既係呢個無恥政權同黑警

8月5 齊罷工

香港人無鬼呀屌你老母

推，有用post
叫人走既冷氣軍師用下腦教人點走唔係屌人唔走，其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該，實時地圖，警方分佈依啲唔識做？

同意 大家互屌 捉鬼實在無益

事前有個共識幾時要撤好啲

我個人會比較希望社群提出改進建議 而唔係屌 一互相指責就扑街
利申 冷氣房人

一齊諗下點解決，不分化啊屌

咁大隻tvb鬼都話無

其實黃大仙單嘢好明顯有問題
但係只能講句
自己判斷現場決定
唔係叫大聲功嗰個就要聽

無錯
有鬼但不捉鬼
其實遠古文宣就有啦。。。

大家諗諗計, 有冇辨法將今日比較偏激既衝擊推去D狗度

85 罷工

每個決定 自己批判思考下
只要思考過 就唔需要怕鬼

同意，想提下日本赤軍有班人覺得要捉鬼肅清，結果就誤中副車，清左自己一半人，自己既力量就大大減弱

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

完全同意
每個人個理念要清淅
咁嘅時候 就唔需要再互相猜度 對方真係派鬼過黎都唔撚驚

好認同

所有義士平安回家
8月5日 罷佢老母工

支持所有前線！

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

遊擊戰！